點解中年男人要揀後生妹拍拖

明知啲女痴埋嚟都係為錢

條女性經驗小
皮膚滑
易滿足

男性幾多歲都鍾意後生女
非常專一

女人對自己真心唔真心重要咩？又唔係過人世
樓主睇得太多真愛洗腦文喇，返來現實啦

大家需求唔同啫
佢要錢你要初戀

因為有錢囉
後生既男人冇錢溝唔到同年紀
到中年有錢再溝返

好奇咩？

唔通後生妹先睇錢咩？巴打幾天真下

錯啦
係啲後生妹貪啲有錢中年單身佬
話比到安全感佢wor

你都on99

我想識後生女都識唔到

隔離post屌打哂啲後生女貪錢，點解唔講下啲中年男人冇定力、天水圍阿伯俾女人呃哂啲綜緩？

點解後生妹要搵中年阿叔拍拖？